到依家仲可以有人講啲咁嘅嘢

我唔認為佢地係搞緊事 騎劫緊今次嘅遊行

一百萬人出黎遊行 政府依然堅持係6月12號恢復二讀

大家唔係冇和平示威過 而係大家都見到和平後嘅結果

一班有血有汗嘅人依然留守喺度為香港人爭取

唔怕俾人拉 唔怕俾人打 唔怕胡椒噴霧

竟然到呢一刻都仲有人講佢哋係暴亂分子 浪費左一百萬人嘅血汗

我想講 呢班所謂搞事嘅人 先係最值得尊敬嘅人

遊行打完卡係屋企嘆冷氣仲講呢啲嘢

我只係想同你講

屌你老母

甘佢老母 死5p仔
字都未打好做鍵盤戰士